極度懷疑超市搶貨係有外國勢力支持!!!

間間超市都無晒日用品!!
佢地邊有咁多錢買物資?
肯定係邪惡美帝想製造恐慌
我手上已經有證據但我唔會公佈

過2日疴完屎都唔知邊個可以幫我奶乾淨